希望咁樣可以防狗扮人啦

大家盡量多啲人企埋一齊唔好留低啲手足，以防止班狗可以係少人嘅情況下伸出魔爪同埋真係要跟大隊不要單機